【不服來辯】李國章︰最叻既學生唔會教書 係做醫生律師

【逃犯條例】李國章︰通識科執行有問題教壞學生 首先要教好老師

我本人都覺得教師制度十分崎形
搵啲DSE 可能20 分都冇垃圾走去做教畜
結果咪養左一班月入幾皮教書教到一篤屎又理鬼學生前途教畜出黎
幾百學生被捕又點你班仆街咪想補住自己飯碗叫學生唔好搞$

強烈建議重新檢討教畜教學品格既質素

認同教師質數差，教左李氏家族班弱智仔

吊
捉哂班教畜再教育

學生沒問題
問題係老師有沒幫不同政見學生

你唔教學生，佢點做醫生律師呀

以前香港最叻嘅學生，讀物理讀it都唔會讀醫同法律

對抗假新聞假資訊，你我有責，一齊report死佢地啦！
【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

學習 同 教育 喺兩個唔同嘅課題

問題係好多老師本身公開試成績唔係好
點教得好

7 科5**
讀physics？
一百個可能有一個

最叻嘅學生我唔知做乜

但最廢果班就一定係做警察

咩叫讀律師

本post 討論教畜的門檻
同教學質數
仲有沒關心學生

我講緊以前仲有 al嘅年代

係

律師第一批出來反送中。

AL 5A 讀physics？

做狗乞米

仲停留係清朝

Terence Tao iq230做professor 箅唔算教書

毅進教育有問題，教育出嚟嘅黑警唔守規矩、目無法紀; 應該將所有香港黑警送教育營再培訓。

但係佢地教到醫生律師出黎

大學professor 讀過PHD月入6萬
中學教畜DSE 19分月入35K

黑警同教畜 雙方有責任
累死其他行業

咩叫做叻既定義各有不同，佢既定義係做醫生律師叫做叻。
我既定義係唔怕強權，夠膽出聲叫做叻！吹呀！

律師同醫生是警察教出來的吧

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

就好似最叻架人都不做高官員一樣，通常都係d垃圾，又想上位架先做

最差嘅做警

拉

最唔叻=警

on9，係最叻既學生唔會教書，唔係垃圾先去教書，而入得教育學系，主科成績唔會差

大家不必在意呢啲言論

發聲須要一把口
做律師要好多年努力

咁佢自己身為前教育局局長 佢都唔係最叻喎
唔係最叻既人講既 大家可以無視

即係話做官果班都唔係最叻果班啦

黃絲帶班教師
教人衝自己唔衝
藍絲帶敎師
保自己飯碗叫學生唔好搞事

咁就月入三四萬但沒心幫手搞大和解平息件事

教畜最可恥

竟然有人認同李國章覺得老師有問題，人地咁講係想為777減輕責任咋

中學得30k 好多仲苛扣 係班老屎忽舒服咋

同意

個社會變成咁，咪又係佢班嬰兒朝收成期搞出黎

人工包嫁

佢做過教育局局長，未又係拉唔高師資

真的
Steve Jobs Bill Gates 連書都未讀完 做唔到醫生律師 廢到爆

教畜唔理學生導致佢地入獄
老師偉大？死撚屎la

下醫學院果d老師唔係都係家師咩

醫生律師又未必識教嫁喎

教同讀唔同

何況中小學 洗唔洗用到10a教

愛因斯坦係律師定係醫生

叻既人做醫生、律師，最廢既人就爭住做政府人員。

Professor 做research先係主菜，
教書搭條䓤教埋姐。
讀過u就明

至撚廢做警犬